【光纖寬頻】求救

大廈本身鋪左光纖寬頻
但管理處裝哂防火板
板的四邊用膠封住
師傅拉線拆板就叫消防又講出事責任
hkxn,pcxw兩邊師傅都無計 唔肯做
得番電話線上網

請問有無計仔

做唔到就做唔到啦強求都冇用
有錢買多間屋啦